Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (janvier et février 2019)
Slug: new-developers-2019-02
Date: 2019-03-12 13:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Status: published

Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux derniers
mois :

* Paulo Henrique de Lima Santana (phls)
* Unit 193 (unit193)
* Marcio de Souza Oliveira (marciosouza)
* Ross Vandegrift (rvandegrift)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la même
période :

* Romain Perier
* Felix Yan

Félicitations !
